有冇人租過西九龍中心車仔檔做其實

低層有幾檔賣衫既好似長期都冇客咁， 究竟點解一直都繼續租

畫畫嗰檔有冇人幫襯

其實我都好耐冇去 想update下最近咩環境者

個場愈來愈臭

以前去見d車仔檔都係純賣野多， 依家會唔會多左人做artistic既野， 好似你講個個畫畫咁

完全唔覺得有錢賺

應該貪租平過下日神姐
利申：做過個度pt

手作之店雪糕妹

咁d名店幾十萬租，人都冇個你又知點圍皮

好心佢整過曬d廁所

成個場都要大裝修啦

好臭呀 傳到食堂都聞到

裝左就唔好 引曬d大牌